[大陸人爆料]懷疑支援武漢的醫護遭滅口

兩大可能
1 見到唔應該見的野, 共產黨捉未死的人去燒
2 共產黨懷疑呢班人中招, 捉左去隔離,預防性槍決

所以盧寵物遲遲都唔出發

林順潮都賴死係香港大講五毛言論,死唔上去幫手

殺人兇手好意思
清明嗰陣 搞全蟈悼念

用中移動？

係, 張野大陸人轉比我

唔好扯開話題

用大陸APP清唔清紀錄有乜分別
咁驚做乜? 你地係咪中國人
支持公安炎症執法

痴撚線連醫護都殺

藍屍：咁多人死點解冇人出聲？肯定係假

條戇鳩仔想話人用支移
但香港支移個label係正體

係負責文書、統計、向上層聯絡收指示嗰班, 因為佢地先最清楚真實數字，而且有機會copy到關鍵文件，一交畀美國做證據支共就可以仆街了。

金腰帶

相信黨

我都要講清楚先

係大陸人比料我
個screenshot係有人睇到唔妥cap低,私下周圍轉左n手,最後轉埋比我

重點係支援人員大批消失左, 一定係中共出手做野
係封城中平民出唔到街,可以周圍去而非政府人只有支援人員

班人到底撞破咩而要死值得考慮下

同一個義工組織的人死,可能曾係同一個大陸小區服務,係咪曾屠村控制疫情

火化塲嘅有關職員亦屬高危人員滴水不漏

已經分批入爐火化左
班人無出聲就唔存在

想問下點仆街 美國出兵打9佢?

做支那醫護好賤
我遠房親戚果囡入職廣州實習醫生，得3000/月
仲要靠少關係先入到

佢老公湖北醫生，沒人脈沒關係
好似話仲少d人工

支那醫護賤過咩

去做義工都on9
呢一樣野係中共的污點係人禍
靠近真相都可能死埋

香港人比中共上門屠殺別無選擇要反抗,大陸人唔去支援武漢係可以的

最後大陸有善心的咪特別容易死到絕種
正如最賤的最仆街的人香港班藍醫護, 臭雞警嫂係唔會上去

用下你個閪腦諗下支共高層、企業喺美國有幾多資產先。

正薪冇用，收紅包及藥商…睇佢醫術同職級喇，是否正治正確

特區政府包機送佢地上路
納稅人十分願意埋單

主任/經理截晒水
細既一般食唔到
分埋晒d窮病人給你
水茶餅條水係護士食既

要有一定關係先上到位
政治正確就一定既
反共都要扮愛共
做戲係佢哋人生

盧寵物最先話上去可能係果間港式私家醫院，後被國家征用佢睬你都岸九，始終有錢都要有命洗

樓主自pin啦 一陣又會有班5毛鬥你黃

支那唔滅口先出奇

又係看圖作文

最撚慘個班工人起撚完貨倉醫院咩撚都冇，但為黨國家應感光榮不怕

問題係得張咁既圖

大陸App根本無得清紀錄
我del咗wechat兩年
佢地話會刪除
係呀佢地刪除咗
但再登記嗰陣
佢地話此ac已刪除，然後show番我張車頭相問我要唔要恢復舊資料

皇陵已建成，皇陵工人可以休息了

下!?
點解有車頭相?
而家香港都要實名?

屌
你話張野 我仲以為係張SIM CARD
你想講幅相

話唔定已經比咗
所以G7後各國硬哂

理得班支那人

可唔可以翻繹做英文版？改一改個名就可以將件事套入美國，唔需實證，爽呀

唔會嘅點會呢！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

用we柒尾駁仲以為自己走得甩

過河拆橋，問題係支那真係過完條橋啦咩？

講緊上面有人話樓主用中移動

慘條撚

死成幾百萬支那狗，撞破一個大燒爐真係要滅口

我覺得係反向操作，想讓佢哋自我清洗證據

笑死

條友好快因為造謠而被捕
然後寫悔過書
最後含罪自殺

所以香港咪包機接人返黎
唔想咁多人知

大陸醫護係銷售員 食commission

知說真相嘅人都要死

up

有可能

走狗烹
寵物狗起行未

why not both?

64北京好多學生死晒，香港電視都有播，咪一樣冇人出聲。

佢好快就版叫/做雞

天滅中共, 打倒共產黨

唔洗賠錢出糧又慳一筆

只有死人先至可以守到秘密

他們還有黨啊

Oh sorry 人都死9埋

之前夠話會有津貼比啲醫護啦
最後個有津貼嘅標準一直改
好多人都話無收到
支國人最叻就係利用人嘅同情心

最好笑係句 私密動態

早産嬰收兩萬先肯救，fatfat

但合理, 想當初武肺都係得堆WeChat圖預告有疫症發生, 啲媒體乜都冇報

支那應該係世上少數小道消息比官方同正規傳媒更可信度嘅地方

預左架啦 做得國家既英雄 好似紅衛兵咁

Push

你呢個 screen shots 早2手已經係 tg 傳緊

其實唔講六四呢期都大撚把尋人
其藍絲自己扮睇唔到

見到恆屍巴打即正評

但應該收好多利是

大陸生番唔係講笑
成日都有醫護俾人斬死
去完武漢之前承諾左嘅獎金 都冇仲要扣翻錢,因為去咗武漢meet 唔到本地醫院個terget

救支那人 抵死